 inciso dois o acesso dos usuários a registros administrativos e a informações sobre atos de governo observado o disposto no artigo quinto inciso dez e trinta e três  inciso três a disciplina da representação contra o exercício negligente ou abusivo de cargo emprego ou função na administração pública   